天水圍要記者！！！

狗屋放緊題

推

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

第二條
Luke de Pulford鬧爆警察射頭

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

Push

好奮勇但次次都無人理

其實18區都放題中，唉

記者識分身都唔掂

係，天水圍好高攻

勁啊, 天水圍勇武巴打加油,武運昌隆

o的狗去晒其他區?

天水圍高質

狗宿要人！ 快！

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

狗車到 元朗係咪冇開波

推 冇live

有線LIVE緊

唔該

天水圍手足be water

仲唔調兵？
下一步就係你屋企呀生滋狗

PO停左天耀十字路口